16歲少女問路 遭4名南亞難民輪姦

歐洲噩夢】16歲女問路遭輪姦 指4難民邊施暴邊笑淫淫

Rafiullah Hamidy, 24, found guilty of gang-raping a lost teen

英國肯特郡4名阿富汗難民，輪姦一名向他們問路的16歲少女，受害人指4人邊施暴邊笑淫淫，她無力反抗，只可任由他們飽嚐獸慾。雖然4名難民否認強姦罪名，但陪審團裁定全部人罪名成立，法官將於7月判刑。

事發在去年9月18日，4名被告由18至37歲不等，他們將喝醉酒並上前問路的16歲受害人，帶到位於中東烤肉店樓上、其中一名被告的家中輪姦。為免被受害人認出，眾人特意將燈關上。
受害人對陪審團表示：「我不肯定房內有多少人，我想4個或5個吧……其中一人將我推倒在床上，他們都笑了，他們走過來時都在笑……他們不停換人，他們在輪姦我。我叫他們停，但他們就是繼續。」
眾人飽嚐獸慾後將受害人送走，一名熱心女途人見她獨自在街上遊蕩飲泣，帶她回家並報警求助。

人渣

南亞？

大愛國家

扯左

唉

其實係報應嚟,鬼叫英國佬為咗錢將香港賣咗畀中國咩

遣返去要切JJ？

訓左無睇
宜家難民隊係風化聯賽得分幾多

佢地好努力咁追緊ISIS國家隊

脫左歐之後希望情況會改善。

連登d左膠即刻潛哂水

阿富汗幾時變左南亞

新聞佬寫埋啲描述多鳩餘

班蝻亞狗強姦條女唔係面露笑容唔通喊曬口幫佢祈禱？

識食

本質上冇分別

香港好似仲多蝻

當年唔收香港人反而收咁多阿差

以為係香港
唉

啱 都係垃圾

俠義風骨

遲早都會

agger

駁唔到

要包容呀

英國人：不應歧視南亞難民

收呢班人都唔收BNO遺民

個女仔落決定賣香港呀？dllm有冇人性架，仆街佛撚

你唔著得少布鬼有人會強姦你咩
PTGF
勞資糾紛
臭雞
一次過講曬先

唔滿意呀啡皮狗?

我再講多次
蝻婭畜係世上最低賤民族
你地冇尊嚴冇人格
只配做世界上其他民族既奴隸
張超雄希望你全家生癌死
講完！

歐洲班新納粹收晒皮？

蝻

好撚慘

趕撚走曬啲南亞裔啦

低賤嘅蝻

賤種蝻亞狗 人人喊打

係喺連登比人強姦嗰個反而有罪 sosad

巴打言之有理

前排先放完D炸彈人入黎 演唱會又比人炸 D女又比人強姦 大愛撚

叻啦叻啦
總之以後就叫啡皮狗，睇你班柒頭點兜

繼續收多d難民啦

今鋪戰士又做到野啦
睇你班歐洲左膠惡得幾耐

幾靚仔 條女就爽啦

條女飲醉酒 sosad

助選

比我都姦

諗起BBC近排有套「三個女孩」
受害者都係10幾歲細路女
又係啲乜7烤肉炸薯店入面強姦人

賤種蝻 理應種族滅絕

大愛撚呢？

個女仔咁就一世

班畜生既基因係咪真係性慾大過一切？

其實當地人係咪未有安全意識

重走去問果班垃圾路

對手一定好痛

班難民應該做人體研究 費事浪費資源

勞資

點解描述佢地笑係多餘？
指出佢地充滿淫念既意圖有問題？

外國好多係基督徒，信既係人性本善，文化上亦唔會對陌生人有戒心

香港都係啦
留明睇一車車港女比d南亞狗強姦先識後悔

勞資糾紛